[連登音樂台] (求人整MV) 欣宜流行

欣宜流行
原唱:古天樂 作詞：林夕 作曲：伍樂城

美極時尚 懇請欣賞
但你在吃肉 或是幻象
扮作道德樣 打卡得獎
肥胖仍是正常

你以為 人人沉迷
你美麗 肉食拒絕 太虛偽
枱枱也橫行無忌 羊牛豬炸雞
欣宜流行 肥婆豬油淋淋
她肥騰騰 骨架會愈重愈近
終極肥人 猶如身型横行
癡肥形神 只不過是平權放任

我是微胖 少許水腫
但我沒氣力 怎做運動
自信磅一磅 千斤誇張
肥胖其實正常

你以為 肥婆迷人
裡美麗 但是發現 你虛偽
時常裡猴擒人地 肥婆春叫仔
欣宜橫行 肥婆光環流行
三層肥人 請不要愈坐愈近
今期流行 流行欣宜迷人
低頭無神 誇獎你是索命女神

你以為 人人沉迷
你上圍 成層老泥 刮出嚟
肥人要橫行無忌 平權將炸毀
今期橫行 就像欣宜流行
風華凡塵 絲打要自信驟近
今期流行 流行癡肥岩神
改詞無仁 但是沒有像你害人

多謝 口德分累積ing 巴打幫手編改

歌唱人:
自由自在

求各位厲害既巴絲打幫手整MV